最快幾耐溝到對方？

我先
拍拖：3日
扑野：3日（非拍拖）

而家啲00後好易溝

樓主好勁

我都係00後

1 秒
去叫雞比錢

叫雞都叫溝

半日溝都無溝過

一齊左？
咁點一齊

1日

樓主勁到，想比樓主溝

Tg

用咩方法哄？

點識？
點約

想睇行路post?
行路溝路到女的

唔洗哄，你夠靚仔就得